謝安琪同仔女一齊沖涼

謝安琪（Kay）和陳凱琳前晚在中環出席護膚品活動，她表示：「靚唔單靠外表，自信、內涵同氣質重要過外表，心境舒服個樣自然靚。」Kay大爆踏入青春期囝囝竟恨生暗瘡：「可能覺呢樣嘢係踏入青春期指標，唔值得期待。」問到可有教囝囝性教育？她答：「好正面教育，𠵱家都有同佢哋一齊沖涼，我覺得身體唔係一件忌諱事，要教佢要保護自己身體，同尊重自己同人哋身體。」
此外，陳凱琳最近工作停不了：「好感恩，不過呢個活動後要休息。」講到老公鄭嘉穎的舊緋聞女友佘詩曼指要當面恭喜，還要人夫請食飯，陳凱琳大方說：「冇問題，多謝佢。」陳凱琳大讚阿佘在《延禧攻略》中好戲。

屌那星

奇

近親相姦

究竟張瞻每日嘅生活係點過

都大個仔開始懂性啦

親子丼

4p

日日扯住沖

媽媽，你兩腳之間穿左個窿係咩來架
（拎手指仔指插下好濕好暖）

爸爸你出去努力賺錢，媽媽等我照顧就得啦

有淫kay幫手劣

cls

av咁撚樣

屌淫撚到

嘩屌 即扯

i am watching kay

仔仔係咁渣佢波 啜奶

擦背

個仔咁快青春期
Time flies

仔仔日日有得nuru

玩lin頭

真好

真性福

好想屌撚死淫kay隻多水閪

意外插入

個仔應該唔識戒奶

唯一冇圖都咁多正皮既post

佢個仔前世做咗幾多好事！！！！！！

無聊....

屌

媽媽幫手洗jerjer

淫kay會唔會幫個仔反包皮？

每次見到呢類post就諗起鴻福郎

拍拖都無老母正

可唔可以唔好再講

Hey 屌你老母

佢個仔幾歲

見完老母個body點搵女朋友 全部睇唔上眼啦

圖

這些機會

仲未有人貼友田出黎

想當年個 張安琪故 又好笑又好j
今日diq題 真係

後尾個故事暴走

痴撚線 瘋狂性教育

又係時候祭出香港開埠以來最正嘅J圖

張繼聰嗰仔真係幸福

James Cheung
張繼聰的兒子
出生： 2007 年（11歲）

架喇喎
11歲仲一齊沖涼真係好咩？

中學都就快讀啦喎

11歲識射精未？

個仔都11 歲啦
仲一齊沖涼

上緊連登

日日都睇無晒feel啦

可以預見到將來佢班同學會係咁同佢講屌你老母
或者借啲意話上佢屋企傾工課/玩

媽咪 我都想沖涼

張膽會唔會扯旗

屌閪都識啦

岩呀清

有集AV 又係阿媽同阿哥同細妹一齊沖涼，之後阿媽係阿妹面前教阿哥扑野，之後阿哥同阿妹扑野，最後阿媽呷醋，叫個仔入房同佢扑野 有冇人搵得返呢套？

我都唔記得左個故係佢定係老蛋花生出

沒有張繼聰允許 我都要插入去
若果賓周不適交配或者俾我鑽入去

瞳リョウ

冇圖都已經扯撚左

痴線，我真係接受唔到我老婆同青春期既仔一齊沖涼

老母咁正第時溝左女同學都扯唔起
要靠諗住老母個淫body起機
一路插住女同學一路大嗌媽咪

11歲打緊飛機啦 仲講咩射精

11歲已經識打飛機

有冇番號

好似唔係呢個？
我記得有幾個女優做過呢個故事，其中一個係三浦惠理子

留名

可能係媽媽幫仔破處

好想搵返黎重j

點解個個都覺得一齊沖涼
個老母就一定唔著衫?

11歲應該識會同d同學講波講j d野
仲有機會同媽咪沖涼

我諗佢個仔上網search J圖應該會見到呀媽..

dvdes-794

沖涼嗰時問老母點解jer jer會變粗變硬

你會著衫沖涼？

c94 abgrund

其實咪仲慘,有得睇冇得食喎

你係咪睇到著衫沖涼個post
真係以為沖涼會著衫

我覺得身體唔係一件忌諱事，要教佢要保護自己身體，同尊重自己同人哋身體。

感覺上佢唔係淨係講個仔嘅身體

你又知無得食？

我小學果陣仲好撚純
仆你個街12歲升中唔夠半年就學識左打飛機
從此踏上不歸路

11歲肯定識扯

1日沖10次

哦卡省撚大唷

我想幫佢個仔補習

佢老母用對波幫佢搽沐浴露，前後上下咁捽

靚首抽

同仔女一齊唔沖涼
可能係陪同唔一定係同時既
雖然我都諗左淫K 唔著衫

工你老母

又要打飛機 嗚呀

手快快打錯字
冇下次

張瞻每天生活如下
7:00-7:30 起身
7:30-8:00 媽媽 我想沖涼
8:00-4:00 番學
4:00-4:30 放學番屋企
4:30-5:00 媽媽 我又想沖涼
5:00-6:00 玩
6:00-6:30 媽媽 我成身汗要沖涼
6:30-7:30 抄功課
7:30-8:00 媽媽 我要沖涼
8:00-9:00 食飯
9:00-9:30 媽媽 我食完飯好污糟 要沖涼
9:30-10:00 打陣飛機
10:00-10:30 媽媽 我打完 想沖涼
10:30-11:00 準備瞓覺
11:00-11:30 媽媽 我瞓唔著 要沖涼
11:30~ 真係瞓

好想沖埋一份

遙控曱甴

懂性

母子入浴相姦

實有戀母情意結

真係好撚正

依個post 好噁心🤮

死毒撚未同女人沖過涼？

你條傻仔枉為鏝迷，我食女無數都唔能知？

正喎

蹟

01:00-01:30 我肚餓要食宵夜
01:30-02:00 媽媽 我食完要再冲涼
2:00-04:00 訓覺
04:00-04:30 媽媽 我發夢成身汗要冲涼
04:30-07:00 訓覺

媽媽!

屌...好撚正... 冇圖都想扯

張瞻都變張膽

張生：老婆乜而家水費咁貴
張太：你個仔一日沖幾次涼，一沖仲要沖半個鐘

謝詹應該開始出鳩毛

好想對住佢個仔講屌你老母呀

就算冇做愛，都唔忍心仔仔扯得咁辛苦，俾仔仔嗲兩下肯定幫佢打飛機

好想同張繼聰一齊沖涼仔

以後屌咩女都無性趣

以為有圖

張瞻：我又想起你老婆了.jpg

咁算唔算

謝繼聰mon po

呀kay真係香港明星數一數二咁正
張繼聰識食

唔反點洗鳩屎

痴撚線post

謝詹：媽，唔好再講啦，我俾同學笑到臉黃啦

毒撚嘅思維真係好撚恐怖

笑？妒忌咋下話？
班同學恨唔到架啦

睇到topic已經扯旗 佢個仔沖沖下扯旗佢老母仲會唔會洗落去

做佢個仔真幸福

媽咪 那是尿尿的地方 不要含
媽咪 點解你用對波夾我個度

媽咪 唔好坐落黎，好硬，會斷，鳴～～～

如果俾劉嗚偉既首抽同張瞻既首抽你揀 你會揀邊個

謝安琪會否幫個仔劣尻

媽咪 我就快忍唔住要尿尿喇 啊啊啊！！！！！

呢個 po 既 comments...

咁樣沖

睇來好多愛好母子相姦嘅巴打

連登真係多變態佬

十一歲應該識扯旗
會打飛機但射空炮
可以插入中射空炮

屌痴撚線

返學同其他同學一齊討論自己老母

佢仔有ig 去問下囉

波推

圖呢

11歲多數射空氣炮，唔戴套都唔驚

11歲識射啦

話時話。大家個老母同自己沖涼沖到幾歲你先自己沖

印象中小一二已經自己沖 去到依家仲會無啦啦入黎 打緊飛機即刻嚇到軟

其實個body咁正，就算係老母我諗佢都好大機會會扯。。咁淫kay見到佢個仔對住自己扯究竟會點

頂唔到子宮頸既唔計

有無人試過比唔係自己老母既女性長輩幫過自己沖涼沖到扯旗？

一對母子和浴室

唔係沖涼不過有次個大陸親戚黎左得我同佢係屋企準備出去會合老母 佢話快啲換衫啦 就推左我入房
個陣小4/5已經唔係咁想俾個唔熟嘅人睇我除褲佢係撚咁扯我條褲好似想含我條撚咁 之後唔記得點好似爆seed屌佢就無搞我
好撚深刻 童年陰影

大陸女親戚

比我就同張瞻打好關係，有group project都同佢同埋一組
然後次次做親功課都約去佢屋企度

翔太

伯母一定對啲同學仔好好無介心 抽下水送下波餅都唔係問題

你都有個女優名 上網查都唔難啫

成班痴線佬

同仆直一定會落樓下會所做啦，仲會俾你入屋咩

返屋企搵下啦，唔想係公司查

諗起一張阿媽奶個仔條賓周仔嘅gif

笑？恨都恨唔到啦

十一歲都識咸濕野啦

睇字都扯咗

勁過咸故
利申 扯左

無圖話你阿爸奶你條賓周仔都得架啦

CLS

我衷心希望張小朋友唔識上連登
比佢見到呢個po應該嚇死

好提子

喂喂

青春期咪姐係起碼小學高年班

光是想像就不得了了

張膽
錢夠使唔憂就ok 但有謝安琪做媽媽有錢都買唔到

我又想做佢仔女

張尖我屌你老母！
我真係好想屌你老母！
我誠心誠意屌你老母

肯定日日意住點樣奇跡插入老母

Must be gay la
No girl 正L過kay

聽緊佢首一個女人和浴室 嚟睇呢個post 心情好複雜

話會扯果d試下對你自己老母扯左先

謝詹：我平時同我呀媽一齊沖涼
同學：on9仔 11歲仲要同呀媽沖涼 哈哈哈哈哈
謝詹：我呀媽係謝安琪
同學：屌你老母

謝安琪呀on9

做淫kay個仔生活到底係點過

兩母子沖沖下，突然張繼聰返黎..

教育界人士

張仔：阿媽我頂唔緊喇 幫我沖個涼下下火先

兩父子同謝安琪

你強x佢，你再立刻自殺，再投胎做返佢同你個仔

仲有無？其他搵唔番

成4十幾又生左兩件 真係j唔落

成班青頭/打手

Xboxone Contana留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

係咪我睇錯 我好似以前睇過呢個Post 仲要啲Comment一樣

Deja vu

好想屌呀

打手po

跟住kay去落b，咁你好就變成一舊醫廢物最後去焚化爐

41歲甘老
14歲就話屌姐

如果調轉爸爸同11歲女沖涼應該已經有人報左警

唔知張詹有冇上連登呢
好多人想屌你老母

真係幾正

張瞻我屌你老母

瞻仔就爽

你11歲得個睇字咋
人地11歲乜都玩齊

咁開明嘅媽媽，用身體教仔，第時學bio分分鐘喺瞻仔同kakaball面前同張繼聰做愛

本身可能都無乜野
但如果有睇依個POST
再同謝安琪一齊沖 我諗都好難唔扯

媽媽 這個地方好痛呀

媽媽 要射了

扯扯地想㩒住唔扯反而會越扯越硬

11歲好大個下喇喎

佢個仔幾大

張瞻我屌你老母！

想知點用自己身體教

[url]
[/url]

青春期 佢個仔幾大

Kay

名

Seed

日日打飛機

第二張

張瞻啲同學仲識謝安琪咩

小朋友屌大姐姐

畀我係佢同學 一定借啲以上佢屋企玩

巴打你做多左喇。。。

好快瞻仔就玩完…雄風不再

唔會 咁樣玩一日 老母成世都唔會再幫

我諗應該有好多套，唔知你想講邊套呢？

張瞻個ig唔見左
唔通比同學仔笑

"媽媽我依度硬左好辛苦, 可唔可以幫我睇下咩事"

等媽媽幫你chok幾下就會軟番

#此乃隨機自動回覆系統，與本人無關#

痴線！瞻仔點忍呀

佢兩公婆都神神化化on99咁 奇怪竟然可以係娛圈生存到

推

小朋友幹媽媽/姨姨短片

冇圖好難想像

係咁塞個頭去阿kay下面仔細觀察

淫kay透個大pat pat坐落黎

母 息子 一緒 風呂 入浴

一定要屌張沾老母

佢屋企係咪有張咁嘅凳